兩個字 核彈都唔割

不分化
不割蓆
不篤灰
兄弟爬山 各有各做
呢個就係令我地行得比雨革遠原因
今日係有少少不完美 有地方可以改善
盡快計劃下一步 做到盡做
唔需要太在意狗聽日既PC
反正都係講大話
香港加油

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

民間記者會要AM開
如果大量的道歉，跟政府形成對比，可能仲有得救
3日不入機場

Court 出左injunction ，聽日仲入去既，自己睇路，
林鄭就係想拎“法庭授權警察清機場”

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入